做人做到好絶望

考完mt100分得果30分係識做 點解我可以咁蠢